(IVE仔求救)有冇人可以幫拖做功課

英文功課 可以俾返錢你 有意留tg send題目俾你

me

代做ive仔英文功課/EE project 有意tg

Send比我

Ive功課都要幫.....

樓主唔好搵連登仔幫
樓下d中學雞都識做 仲唔使收咁貴
可能兩餐麥當勞搞掂

有意tg